(多圖)達哥美國憶里含後近照

仲上咗tvb

正評: 去完美國 棚牙靚咗
負評: 去完美國 唔認得人

開緊台 冇人理

都唔係個導演監製係咪達哥fans

老實講好似好樣左

達哥定蔡思達？

佢虛報學歷壇野最後點？

好似大隻左

達哥好型

哨牙反而更加似

達哥呢兩張相好似蔡思貝

我都覺
愈嚟愈似

In達哥 we trust

達哥好姣

0負評

屌到底有p到分唔到

今次有關係啦掛

係電視見到廣告都笑撚左出聲，擺明玩鳩思達

今晚有達哥睇

棚牙想點 好撚肉酸